[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (125) 幾時有靚島民

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

我add 咗巴打但應該去邊度拎？

下次唔好喇 每post一提醒

我1001左咩

你過黎我個島

你唔見咗嘢呀

點搵返

夜更巴絲啲人設好似唔係咁架喎

打開diy page

我都加咗

精彩 我見佢話搵晒成個埸都冇好慘

我自己追左一次Po 覺得好無奈好On9同好笑

好期待一陣五點睇王子絲中咩動物

你過左黎未

上個post話要桃嗰位

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後夠三星評價會有事件解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

我賭傻人有傻福中靚野

我應該瞓左
乜咁快手起完第日就有

最後搵唔到？

點解我copy啲野佢話我過二千五字唔比我post

有無人知瀑布點樣打斜起？

要搵用電腦嘅巴絲幫幫手

中小潤/傑克應該公憤

追返122

佢diy未整

係咩樣冇聽過

求救

要加入q&a

屌好戇鳩特登去摸妹 點知1001左開post開到過哂鍾

你中raymond我會喊

揸槍咁

究竟係邊幾隻

白色松鼠同西面新貓呀
你咪中啊

有冇人交換下貝殼 or 竹既DIY?

我淨係鐘意羊系其他太Q我反而覺得冇左個萌點

想走私水果呀

拾下拾下下次再黎玩

新po lm

大家都知你係邊個了

小睫歡迎你

其實佢姣得黎幾可愛

唔知今晚會唔會有流星島呢

支持

我比較期待佢又會問咩問題

多謝哂巴打

幾時我先有企鵝做鄰居

我問佢佢覆我DIY完冇左formula la

唔洗

我有隻伏特話要走

不問了

試過唔還左好多次 最後都係要還

我㩒左一下唔還就淆底 還左
仲以為有咩特別野添

繼續隨機

未買到地

想問下星星碎片係唔係根據許咗幾多次願決定有幾多？
我今晚執唔哂嘅話聽日仲有無得執？

你隨機都咁cute

好想要你中間隻羊

我前日請左企鵝達返黎

其實都驚岩岩去外島見到隻呀叔老虎
果斷跑走等隨機

GYM撚 全民健身
我成個島D動物都喺度舉啞鈴

啱啱請左隻
開唔大眼既企鵝

希望去外島個陣中多啲羊

唔想打走佢 原來佢幾Nice
初初以為佢性格會好唔可愛

佢太可愛了 就算臭西格or同我一樣咁On9我都會包容佢

之前想刷貓 一隻都冇

同問
係咪許得越多願就越多星星碎片

通常要咩就冇咩。。

點解我去外島成日出猩猩

好想blacklist你

唔一定 但你許少就少啲機會中

巴打仲要唔要桃？

下正中間個隻係樹熊？

話說今日玩劍盾TT較快左成年 唔記得轉返就入左動森
個影響竟然係得個商店升級左
Btw上網睇左要一個月先會升
未一個月我都唔敢再開島俾人

有咩特別架

校服幾靚！

呢隻算唔算稀有或者多人想要

啱啱GOOGLE 完, 原來許20次願就到上限

唔知呢 我啲審美一向同人有啲出入

200次

我夠啦 你過嚟就得 得返最後一套

...唔係羊都照殺啦咁

我嗰隻叫秀益 聽日黎

多左個十幾萬既限定商品
同埋七彩工具 （掘土彈弓果D工具）
俾我都冇用 哪有錢
最驚係被懲罰

啱啱加咗

好彩冇喺個流星雨場到許全晚

冇事嘅。。。

試過唔還好多次，明明想見到佢嬲嘅樣，點知又無

好肚餓但好眼瞓聽日要上早堂 爭扎

我想要
小醜羊仔
下西洋見到會果斷帶返屋企

幾驚動物走Q晒
入去見到落緊雪

我一出島就遇到傑克

緊係等多半粒鐘

你又中到？刷定隨機？

我係營地見到 完全唔想要
但睇佢d 傢俬先知佢有錢人

落雪靚唔靚？

有隻毒撚貓
佢做DIY條尾好過癮

幾時既事

其實我麻麻隻新貓 同真貓差好遠（鐘意貓）

人掉紙箱 佢掉新月椅

問號問號咁豪？

點解唔自己係外島搵嘅？

妖好餓但我想留翻入驚喜到聽朝上完堂

我係個回收箱執到
成個島得佢有

冇睇靚唔靚 驚到拿拿臨關Game set返時間
個頭亂晒 屋企有蟑螂

劍盾搞咩要較時間？

咩啊咩啊 傑克咪我隻貓

我玩PKM 都成日唔記得較番時間就玩動森
一入去見個日子唔啱即刻出去較番日子再LOAD SAVE

刷洞

會唔會冇左復活節獎勵

礦野地帶捉齊伊貝

正中間唔係講緊皮那羅？

我尋日許咗120次

去咗外島竹林點解得蝴蝶冇狼蛛

但佢成日痴住班長 一隻好醜嘅粉紅羚羊
因為我成日打佢比陷阱佢踩唔理佢
傑克會叫我要同班長好好相處

屌 我都盲西咗...

你刷洞一日一日
我一個月一個月咁較去改天氣動森變埋冬天

我個回收箱有條樹枝

傑克唔係好型果隻男貓咩 上次入黎佢好似訓左
我地太夜

原來回收箱啲野係動物送？咁生銹零件係呂遊比？

刷到埃及貓好QQ

我都係決定瞓 唔想聽日又冇腦

我記得係話d 居民唔要嘅野

王子幾點上完堂

豔后都好正 想要

姐係動物嘅垃圾桶

11

收到鐵礦同體操衫 九唔搭八

我個有樹苗 有花種

Lm準時入嚟睇你抽到咩

我都係依隻呀

我一刷洞可以刷幾十年

連登有愛

刷W?

我個回收箱有成堆紙箱

後日會有動物嚟 等唔切好想改時間

好想知佢間房係咪埃及style

等下啦

我都係！以為有得拎哩數

心癮已經猶豫咗幾粒鐘

唔好呀！樂趣黎

啱啱先發現起完露營就有第6隻動物，仲有13分鐘有啲緊張

我刷方閃

就黎朝早好似無狼珠？我上次三四點都冇

出島會見到Raymond?!?!?!?!?!

定係5點起完營，後日先有動物嚟？

巴打 可唔可以摸你個冬天版鐵道？
有其他季節鐵道比你摸返
搵左好耐

來吧, 有人向度玩緊啦

美國巴我又黎玩

象仔屋企黎

謝博強
好想要阿波羅

夠鐘整野食
食飽下西洋

原來出島可以搵RAYMOND!!!!!!!
我果五萬里數有用啦!!!!!!!!!!
Raymond我黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知點解佢都計落鄰居度

啲動物既傢私永遠都咁靚

想講啲動物間屋成日都勁靚仲要有哂主題

抱住相識也是緣份無刷任何島民
終於十人集結，揾日開P影大合照

紫微妹

隻鷹？ 串過碼頭咕喱

原來有龍

我想趕走佢 日日話要做GYM

haha 好啊

係咪#150個隻先 係嘅就啱

祝好運

congratz!

啲gym友遲早傳染哂成島嘅人 我嗰啲都係

啱啱送咗個紙箱俾佢佢好開心

係呀係呀
屌我重等左佢七日唔出島唔嘟卡
原來可以出去搵！！！！
有翻曬希望啦

gym撚講啲野真係好鳩 獲獲都鍛鍊肌肉

中到Raymond上黎做福人群

唔好逼我做GYM 呀

巴打你得閒開島嗎？ 我夏天訂左未到 比你摸秋天之後寄夏天比你

巴打個島有蛋白粉買

唔係送咩都會開心架咩有時唔小心送返啲隻動物送俾我嘅野 再送返俾佢 佢地會唔會唔開心架

有冇送過衫俾佢 ? 佢會唔會著

入唔到

有蛋白粉同樽賣架！

屌 唔怪得我隻女鷹呢排舉啞鈴...冇了

成班就係廣場到做運動

跳大媽舞

我個島執緊亂到一個點
巴打你方便開島？我帶過去

龍哥乸型嘅，你睇佢搽唇膏就知
眉姐仲仆街去我島開soapland
搞色情事業

想做偶像嘅係度舉重 鐘意讀書嘅都係度舉重
懶懶閑嘅又係舉重

咩soapland

頂笑死 太家都亂到傻
咁貓奴巴開唔開到

之前明明小睫都會唱下歌 宜家成日跟住啲gym撚做gym

有冇人整到特大熊😕😕

add咗你 k字頭
貓奴巴個fc？

我隻章魚燒同個gym撚雀講話覺得鍛鍊肌肉冇撚用
之後隻雀嬲左
仲要同返我講問我覺得有冇用 焗9我支持佢

仆街 而家個島仲要有兩個gym撚
睇黎要趕走1隻先得

開到呀

可以睇到佢地講野架咩 咁互動嘅！

想做偶像嘅冇見過佢唱歌
反而粒章魚燒嗰日唱咗個半鐘

有時唔特登趕 其實自己突然會走

我度好和諧 仲未見過佢地嗌交

見到佢兩個傾計 之後隻gym雀嬲爆爆 搵佢傾計就講返件事我聽

有時兩隻野會傾計 呢個時候同其中一隻講野就睇到
應該要好感度高先得

您開島我黎整

其實首歌真係好煩有日我隻馬無啦啦情緒低落 話自己做野做得好差 無人明佢 係咩事？ 我好中意佢架 嚇死 幾驚佢走

試過隻狗同隻雞因為著衫睇法唔同鬧交
隻狗叫我幫佢送禮比隻雞道歉

報串咁焗你一定要撐佢 無得揀唔撐？

送多啲野定點先會好感度高架？

我以為佢寄比你添

1個選擇係覺得鍛鍊有用 另1個係3粒點 驚揀完即刻話走人
如果唔係未搞kk演唱會我都可能真係唔撐佢

coming

係咪要有10個居民先開到演唱會？

咦係啊我寄比你啊!!!!!!!!!!

我依家開緊島睇你想寄定點

送禮物每日傾偈幫佢哋做嘢 就會高

好似要島既評價有3星 居民就唔知下限係幾多
我而家就9個

我嚟咗兩隻自戀動物 可能遲啲會嘈交

整左好多野都未3星 真係要整到好靚先有3星架？

生左粉紅色三色堇好開心

好彩我另外果3隻暫時只係喺廣場飲茶

傑克人氣真係好高
我喺Facebook見到有人用200張機票收要搬走嘅傑克

5點30開島果個

我唔知呀, 不過我之前送過其他個語氣好似無咁開心

無呀, 我自己都唔夠衫換

我寄！ sor ar 啱啱顧住釣魚唔記得咗

有猩猩個島先會完滿

我多左個金色單片眼鏡 你要唔要 一陣拎比你

唔知 我唔係整左好多野 都只係有啲橋有啲斜坡咁
不過好似樹同花都要有一定數量 問西施惠佢會講有乜缺點

我都想摸火車模型 我得春天

笑咗

我都想中隻貓

好呀 多謝哂

求救
想問吓大家第10個居民
係咪要等第789個居民都已經打掃好晒屋企
先至可以問狸貓出售土地？

我發現出售完第9個土地之後
鄰居啱啱都入咗嚟開始打掃
但狸貓都冇「出售土地」揀

Raymond我黎啦！！！！！
大家祝我成功

寄咗！！！！！

集氣

已寄

加油

唉呀等我仲滿心歡喜諗住碌落去睇下中邊隻

你地咁早起定無訓

有無巴打有櫻花DIY 可以交換?

目前有多的DIY
櫻花提燈,
復活節燈, 燈串*2, 壁紙, 桌, 梳妝台
後背架

目前還欠
櫻花木牆, 側背包, 棒, 雨傘

未瞓

係咪我

冇訓

絲打你上兩個po係咪問我有咩生果傢俬
我依家有橙枱同埋鐘

你開定等我黎呀 換埋衫先

我有棒 換你提燈

開咗了

我有橙既家私啦你仲要唔要桃櫈呀

巴打SW係咩? 你開島我入?

Sor呀各位巴絲 係我斷左線

有d料到
例外巴打知唔知點樣先可遇到其他島民
去左幾次里數都撞唔到

你開

岩岩買左啲衫仲係到無事

你係咪冇空地？

Sor

有駱駝 有冇人嚟？

起左三間屋

add 咗

塊牌有冇寫已岀售？

我尋晚10點先起身, 無咁快眼瞓

咩地板牆紙先

好彩摸完d 野atm 有

accept 左你 開島

冇裝上去睇

轉頭黎

已經有兩隻島民入住左

仲未開既

巴打仲開唔開

想要樹熊

你睇下啱唔啱 定係人人都唔同

終於可以同動物玩種子陷阱瘋狂打動物
佢仲要暴躁格
聽日就黎了

呢隻我最中意 不論外表定性格
成日專登買靚衫俾佢

頂唔順瞓先

買既牆紙地板係一樣 兌換既就隨機

原來係咁
換到張熔岩地氈

搵唔到

祝成功

巴打睇得好開

做咩咁急

睇多次都係忍唔住笑出聲
無惡意

最驚有時啲島民樣衰但性格好會唔捨得趕佢走

刷想要既動物

劃咗地了？？你而家有幾多哩數換？

劃左
準備好出26次

唔知關唔關風水事
呢邊全部白色野 黎左間白屋既動物
再隔離都係白屋 但入面係小丑
冇搬過屋 整完白花白傢私陣先起屋

咩app?

要幾多機票？

好人卡已收

我想問下 咁如果down人啲qr code衫
佢圖紙啲格係味滿左就無得再down其他衫😭
有勁多衫想down因為

應該係 我個人設計果邊俾左好多位文宣
好唔夠用

咁傢俬設計係味都係用衫設計咁下載😂
我見到有啲mario設計地毯之類

玩到唔駛瞓

個西施惠真係呃飯食，起橋又唔報，起斜坡又唔報，到底佢仲有乜報

唔使咁驚嘅，你真係刷唔到，我俾兩張你，唔使俾錢我

絲打好好人
我刷唔到再上黎救命

啱啱我女神都send 咗張俾我

有時仲要見到佢喺到瞓

真係太樣衰咪之後趕佢走！！

有日個村民入左黎住都無報

我淨係想要果隻動物
為左佢我七日冇做其他野去等佢

咁真係有排刷喎
邊隻？

個啲地板要點下載 因為手機個個要有4個qrcode 😭

Raymond

屌 原來2P 無得幫手設計

2P乜都冇得做
工具人嚟

成三百幾隻動物
加油啦

完美證明工時長係無工作效率

1/3xx, 買咭算喇

差唔多400隻
新動物機率仲要更加低

d卡有咩用，今日行街經過見到140

佢冇卡呀

SOR 巴打我頭先開咗見你無反應以為你OFF 咗, 而家再開

新角未出卡

你玩到咁上下就知

有卡我唔洗咁刷啦

屌 一開頭揀錯地形

小睫幫我改個咁奇怪嘅花名仲唔夠
教壞哂我啲島民

點錯法

無錯啦 三星前玩法都係等kk黎
開頭地形根本唔重要

連舖路個d都無？

咁我一個人玩第二個acct 係咪都得
不過好似乜柒都冇比咁

營地黎咗呢隻，有冇人有呢隻?

有乜意思

點解絲打咁想要隻猫
我望落去又唔覺得特別得意

呢隻正呀

上面有人有

同屋企人share 同一部機
想比佢玩 自己玩過隻人仔

我覺得佢好可愛

點正法?唔好又係gym撚喎

原來有人有啦

原來你猫奴 當我冇講過

佢係最可愛既貓

呢個我未到3星

我記得有人PO過間屋好靚

地板你Down個任天堂App 再影個QR CODE
（你現實個部手機）

Code要上網搵 google好多
關鍵字Animal crossing ground code之類就有

我已經有隻王子馬，屋企又係靚過我

人哋埃及艷后嚟

個島跟機 你要買過部先得

佢同隻狸24個鐘都唔洗訓 應該巔撚左

艷后一樣會比佢地帶壞，又火影跑又gym

想問有無巴絲有玫瑰 波斯菊同菊花既種子買

呢隻乜動物嚟

象

你講哩三種我都有
有白色 黃色玫瑰
紅色 白色菊花
紅色 黃色波斯菊
你啱唔啱？

好樣衰 破壞哂我個島嘅形象

一個人住訓四張床做乜
淋浴果個好想要

我係個巴絲ge島見過佢間房 好rock

我唔要啊

岩呀！等商店開左可唔可以過黎買呀？

1個人4個床位
第一次見動物屋企有廁所咁高級

我商店開咗㗎啦
我係外國絲你可以而家嚟

咁撚樣衰嘅象真係第一次見
而家覺得自己嗰啲都唔係好樣衰

屌不要再說了
到底係咪唔同佢講嘢我就可以唔洗硬食

咁樣好難追到...唔好咁衝動....

驟眼睇以為章魚

你想要幾多張

貓冷靜

add咗啦

我一開始以為狗嚟

唔係 接受現實拿拿臨邀咗佢買地岀外島再搵好過啦

你換到幾張？

屌

屌 全部都變成gym撚

冷靜唔到

你有無石頭
石頭同我換機票啦

我係咪入咗異色花島？

好啊add咗你了

係呀

我有二百幾舊
星星乜春野拎曬去

清bag鏟晒返屋企先

我有20張左右

四十萬鈴錢+一堆家具換唔換

100換2張？

會唔會太多

好
感謝你

你開島

寄咗2張比你 祝你成功

唔要家具換10張比你ok?

今日唔見西施惠報告既平時都有架

因為急需石頭唔係我都可以比你

見你咁好想送幾張比你但今日返工

連登有愛
我刷完回翻一份大禮比你

可以

40萬換10張? 好唔抵喎絲打

第6隻中左猩猩
當堂眼前一黑

平時既我唔會咁

頂你 你換咗未 未換我比住你先

換左啦

有張機票博下都開心

我想問衫舖係咪每日去佢到買一次野就會解鎖到

點先有第6隻？5隻之後去左幾次外島都唔见有島民

我要石頭你有需要搵我換機票

你仲未訓

有100個左右

刷完個10張先喇，我岩岩醒

咩色既猩猩

好等我好消息

我2張換左佢100會唔會太少
我指我出得少

唔會
石頭周圍都有得拎
感謝你比兩張我就真

無公價，盡人事la見佢咁慘
記得外島掘多d石

貓絲諗住刷到先訓...？

24小時online

聽你話去掘石掘左兩舊金
啲好運可唔可以唔好去左第二度

係
你冇訓定訓醒

有無人可以用20個橙同我換20個梨/蘋果/車厘子
我無曬啲橙

早晨

哇你唔好咁啦...等遲啲出卡買好過啦

D姨姨

又到8點 可以交更啦

未訓呀 我比住兩張機票比你先
你開島？

早晨 好人巴 你咁早既

早啊

早

早晨呀

等到有卡我可能有好多個二百五十萬呢

想問下一個on9問題
點樣畫物件? e.g. 門牌 果啲
我整咗4張圖, 可唔可以貼落一個畫架上面?

好啊⋯⋯
刷完回一份大禮比你

蘿蔔價格可升可跌
我個島仲跌緊好在放哂

大頭菜價192
訓覺

琴日玩玩下訓著左

刷唔到等二手動物la

屌你老母 配種狗 又廢話

二手動物好難聽

二手動物要比港紙又覺得太on9

真係出黎交更咁

買左百幾萬蘿白，係咁跌

你咁早起身
今晚又會玩玩下訓著

貓奴絲 我用兩張機票同你交換d花既種子ok？
希望你刷到想要既動物啦

啲動物最後都係會搬走
唔洗咁執著刷住掛

明明尋晚都賣緊325 今日啲蘿蔔就得 158

點算呀我大頭菜跌到39蚊

夜晚你見我好少回記得名既都係中午更

我都唔想
一見到office 起左好興奮
同時間又可以起商店同帳篷
帳篷又諗起王子
連鎖效應

尋晚高位為何唔放

67

佢呢個好執著

做咩咁貪心

覺得有得再上
尋晚都係升咗第二次咋

你個露營地有無唔見？洗唔洗幫你搵下？

我好似有風信子銀蓮花鬱金香，島上面全部都有可以任剷

你唔明架啦
我個臭性格係咁

佢刷咗幾萬哩仲未搵到係指定想搵嗰隻定點？

寄咗比你啦
加油啦！

快d刷la，等你好消息

貪字得個貧

唉一陣擺低兩張俾你啦

指定

有無巴絲可以解答到我
定係我要一張圖畫哂個PATTERN 再貼落去個畫架到?

你係想刷某一隻動物？
幾百隻你好難刷指定一隻架喎
十日十夜都搞唔掂

感謝！！！刷完開島比你

スナイル
英文名應該係Hans

佢想刷Raymond

係咪要換

唔洗急 刷完快快趣去訓教啦

佢要刷隻Raymond

不予置評都係果句幾百隻動物

想指名邊隻？

仲諗住三期仲唔發，屌你得三百幾

留名
有冇人商店有玫瑰種子可以同我做朋友

幫你加持打氣 快啲出現

好過得兩倍先

尋晚最高136
依家得番83

其實無高位過

啲人刷幾百張都刷唔到
希望貓奴成功啦

琴晚33 而家18

推

都係嘅，唉唔撚搞放哂佢算

你唔好嚇佢啦

我會刷到最後一刻

可能好快中呢

草莓要唔要好..
但已經有一隻犀牛

只可以講勁多人想要草莓

要啦 咁得意 1pair啱啱好

都係睇你鍾唔鍾意草莓
動物品種重複無乜所謂姐

緊係要

屌咩 隻太平一個傳染哂全部

我個度有隻gym撚天佑都傳染緊其他人
準備踢走佢

連肥肝呢啲得意撚都傳染到送體操服比我

要左

已經全民尖撚左好耐
放棄左玩左頭幾日已經發現左會傳染

原居民係gym撚
一早全民做gym

我都係 成個島都係到做gym 由朝做到晚唔洗抖

係
仲要班野成日著住運動衫行黎行去
做完運動就換衫啦

想要gym撚

我唔要啊
一隻半隻尖撚幾可愛
隻隻都尖無咩特色

好在有隻lazy性格佢無尖，保住個場
佢淨係會火影跑

咁以後三個字就搞掂
島主都可以-制換下一批

圍埋一齊做幾可愛既

早知唔禁咁耐-_-

早晨各位

琴日遇到佢

巴打要幾多張 想換

今日又要返工

WFH
返埋今日就放假好感動

我都有太平 但我果隻無

但我前晚許咗120次願，尋晚執咗40塊星碎，上限應該唔止得20個咁少

王子在前仲有邊個敢認on9 type

就係想講佢

on9 no.1

瘋狂binc

搭車隔離個女仔拎部機出黎玩
想裝佢

肯定唔止
我許200幾次都執左40幾個
屋企人又係執到40幾個
同一日同一島

just do it.

我隻老鼠今朝喺屋企門口做早操
好驚隻謝博強真係會搞到全島GYM 撚

靚唔靚 靚嘅問fc

同佢講你有妹摸 叫佢留電話

摸妹

我執咗40塊見唔再出就無乜點執lu

好想要teddy! Nds個陣已經有佢

嘰哩咕嚕公平咩

唔洗驚
係一定會

binc

幾靚 我怕羞

有無人有櫻花個個石盤diy多左 我可以用櫻花鐘換

約佢今晚摸妹

賣幾錢

.jpg?????????????????????

睇你

著和服好正

佢咳左兩聲 走先

好彩另外果3隻未起身
隻小丸同謝博強6點就起撚咗身

想搵人幫手整星星系列DIY (月亮/牆紙/火箭/衛星）
我識整UFO 新月椅 登陸車
有意可以留FC 去你度整 thanksss

鈴蘭係咪只會得一棵

話說，我島隻小睫已經三日無出過門口

我隻莫妮卡同冰莎好早起身
一齊坐係廣場鳩hea

我好似有其他 唔同色
一個白色盤 一個藍色盤

通常都係留自己code，人地去你島整

我都有隻兩隻gym撚暫時冇咩事喎

等睇回力鏢

病左？
唔出門口既話叫唔到佢走

咁岩執緊島好亂

我果幾隻都係，見佢哋拎咗3張櫈出嚟坐咗2張
之後我坐埋去影相
後尾有隻都出埋嚟我讓咗個位俾佢坐，跟住一齊飲茶

差咁D擺設

我想我個太平傳染比其他人啊

唔會咁㗎，我d 女女淨係做瑜伽

長住

D GYM撚好夜訓但好早起身

點解要咁對小睫

我岩岩起完商店 有三隻動物黎
好緊張
明明我只邀請左兩隻
我要可愛的

咁好
我果兩隻自私長櫈坐

小睫同好會未起身唔怕

好彩隻老鼠會掃下地（雖然唔知有咩用

我係

佢哋睇嚟好fd 喎

得綠色河馬賀我新屋

你個島有唔係河馬嘅動物？

有qq 粉紅兔

登陸車係咪姐係月球車?

已經「那個了唷」

成班小睫打手
btw佢會唔會病死

你呢隻鴨嚟?

白馬

你送左d咩昆蟲比佢破壞哂佢成間屋個格調

係 之前撞過佢地係同一間房

唔會死唔比咒小睫死

有衛星

一定係俾三隻㗎...molamola你去望下咩名

Hehe

上次玉蘭病左兩日又係驚有d咩事
最後都係比藥佢算

甲蟲再加件騎師衫諷刺佢
Btw條女high到

係

我冇帶機丫
早上開左陣望下 就要出門
搞到e加個心 囉囉攣
返工都冇心機做野 雖然冇野做

垃圾島，乜撚都無

爭幾棵絲蘭既植物

絲打黎？

你應該拎埋出黎

佢話幾靚 一陣拎左第二啲野出黎

有肌肉衫賣

你好高要求? 30次都簡唔到

你想要幾張

同我諗既一樣

乜哩數劵有限

你又刷晒喇？

係..

我有綠色藍色

我黎接收石頭了

話說我琴日起緊山做村民住宅區
我就起左第四層諗住預下啲位
途中我就射左氣球，份禮物跌左係上面
而家份禮物又拎唔到，座山又扑唔爛
牙住我啲位
有冇人都有試過類似情況

麻兒認得我啦佢仲對住我笑

高手

用app個整理清唔清到個禮物走？

我有40 張阿，借幾張比你用先？
唔係用bug刷, 好努力解任儲嘅，留黎刷raymond

你本身有冇加到我

整理服務....
佢有說明

Diy定咩黎 我都有兩棵 不過好似係回收箱執

唔好啦！！！
我都係刷raymond，你留起自己用

唔係diy黎
你有就得啦

無

我仲刷緊第三隻動物阿，未有得刷raymond, 你買咗地好緊急，遲d 還比我就ok

就係整唔走
喊出黎 係咪可以起任天堂support forum問

同改時間做任既有咩分別

Raymond有咁正咩
咁多人鍾意

無得係隔離起多幾隔爬上去拎？

你留黎刷既唔好意思要有心咁感謝絲打

第四層無得上
你問任記啦

你比fc 我add 你丫，信貓友唔會唔還嘅

因為係第四層 佢唔比爬

好，唔該曬🙏🏻🙏🏻

你有好多位村民要刷留翻la

男人睇佢就唔覺特别，女人睇覺得靚仔掛

佢係咪一定出係山上

開左友限

喂咪送錢比人啦 我比住你先

咁婆媽架你 如果真係唔夠你再搵我啦，我暫時好夠機票因為都好懶惰

仲有水手服裙 紙袋頭套 鼻涕
有冇人有興趣

唔比你呀
你留翻啦

喂吔 都話我比住你先

巴打可唔可以入
Btw有個交易所po
怕陣間太多fc比人話

有興趣 不過而家唔得閒
可唔可以加咗先 睇下今晚絲打開唔開？

Ok~

換緊 等等

絲我可以黎嗎？
蛋糕裙好靚呀

佢要定一隻

有

我個2張 神力加持左，無既我趕男子汗比你

真係未去到有得刷raymond 乖啦好嗎

想問下商店限量一件果啲貨幾時會再有
買到咁上下日子 佢就一直日日都係售完

我比住你先啦 我好似仲有6萬哩數
慢慢同我計 咪送錢比人啦
仲要10萬蚊張 傻咗咩

加持

同埋我仲有幾萬miles 未換嘢

鈴錢好快賺翻
唔緊要既

無上幾日 計大頭菜個網 進化左咁多

唔該絲打有冇野要摸？

真係唔要呀
刷Raymond要用好多張呀

其實途中有冇見到得意的？

現在入

有一兩隻覺得得意，但唔想帶翻屋企

做咩笑小妹

等你刷完raymond 要還比我

剩係想要日式塔個座擺設冇就由佢

走投無路先問你借啦
miles難儲過鈴錢，怕還唔到

刷島民好痛苦
用哂我啲哩數都搵唔到隻得意啲既
我而家決定成個島得意既得我一個就夠
唔刷了

就試下繼續唔比藥佢食先

黑人黎緊 想買paper bag thanksss

邊敢

貓絲係咪無訓過

好sad冰莎話想走
明明對佢好好架嘛
成日掛住發偶像夢
日日投訴個gym撚又唔走

佢隻眼

你好婆媽，快d 接受我地嘅好意啦

幫你加油

好癲

其實還哂債係咪唔洗再allin蘿蔔, 好似未見到有咁需要錢既地方

可摸以幫我買黑白狐面具寄俾我

用朋友入？
帶左幾件櫻花野比你

我想

有錢邊會嫌多，我要買1m皇冠，24萬和式布

可惜果時冇錢 得一轉貨

可以吖 咩名

你夠未？一人幾張都幾十張俾到你
我4萬幾未用 要既黎俾啲你

請問絲打今晚會唔會上線, 我想買黑白狐面具

呢兩星期炒蘿蔔還哂債都有4M, 夠用一排啦應該
搵場放蘿蔔好辛苦

絲打，係咪你寄小丑帽比我，好多謝你

有無生銹零件 一人一件我就合到機器人

會呀

2個

我都想買面具 但要今晚

我又黎

我有三舊好似，比你

唔洗我有排先合到，但我都無乜哩數借比你了
你快d中la

想買面具

係呀 琴晚想寄點知寄左個空嘅
唔洗客氣

點樣賣

你想比阿蟹彩虹字呀

趕佢走 人地可以上島接走

早更嘅同事早晨

通宵更準備收皮

我有 不過唔會賣要趕都趕走d騎呢怪先

我身為女就唔覺
我唔鐘意game入面d貓 隻耳太尖 好怪

我鐘意e隻多d

買左喇 晏啲寄俾你

我都正想講臨瞓見到你
瞓醒你仲玩緊

小睫幾時走

之前都試過用左30幾張刷倉鼠
最後都刷唔到

24小時更黎

倉鼠係咪哈姆？

玉蘭幾時走

成班唔瞓教

GOOGLE下玉蘭係點樣先

我鍾意香草多啲

覺得互相接收島民都ok, 自己唔中意嘅，但又可能有人會中意，我都已經幫隻鹿仔搵定下一個家

不過買賣就唔太好，感覺好差

有冇人知

仲以為儲齊10個島民就有新野賣 但都係冇既

wa, 好想刷到佢

我都想過黎買面具

有無三四期手足仲有一轉蘿蔔未走

未試過日日售完
買左先寫售完
唔識答你

乜鳩
日日都有新架喎
咩叫買到咁上下日子

今日6張券就有 好好彩

你都好得意

屌 原來玉蘭仲醜過小睫

交換小睫好太多

班長幾時走

好lucky

你係咪TT過啊

係呀 不過而家個島有人寄唔到俾你住

慢慢啦～

我都要等星期五/六先知咩價位

其實香草，偑琳同傳蘭我都鐘意
最愛狗狗

係就好笑

係呀
咩品種都見過咁 係未遇過倉鼠

去到自己島講上一個島主

香草成日咪起對眼好可愛

呢個post 互相幫助賣買白菜都要收入場費啦
買賣寵係呢個post遲早既事

有人收入場費咩

緊係

我今晚有流星雨
應該

想問下今日達成3星島 係咪等KK開完演唱會就有得改地形

一樣

yes

我見到粉紅色倉鼠蘋果
呢度有人話佢港女不過都邀左
祝你快啲搵到岩心水嘅倉鼠朋友啦

個價到而家都未升 應該可以收得皮

隔離post下話
呢到開公海比人老強多

太空頭同衫，想換摸電視機有意留fc

你仲未放咩

今日下晝都唔升個島就玩完

我已經無野好做每日搬橋

呢度嘅巴絲無收入場費呀

你等呂遊啦

d動物放負能量

仲未放

放哂啦

放哂 但都關心個價嘛

竹輪係咩動物嚟 龜?

我想要㗎

企鵝？

企鵝，一開始以為佢係女仔

仆街我屋企人邀請左阿保黎住佢搬入黎兩日我都無同佢講過野
仲偷曬佢出面D傢俬去賣

隻麻雀教我竹花瓶

出面啲傢俬佢哋唔care
我好似做完任務放完之後就攞走左

打個機都咁現實
個個都要才俊

你仲未瞓

好想趕佢走

隻game就係咁現實

所以毒撚打機都係無人要

成日都急住趕走村民

之前喺台灣巴哈姆特論壇見過有人做趕走動物嘅教學，使唔使幫你搵吓link？

琴晚瞓著咗 sorry

我隻皇獅頭先無啦啦話走
即刻唔俾佢走

王紀
你ID名係咪

毒撚只好搵姊妹治癒下

Random一個星期係會話走一隻

正 不過我都冇

我隻隻都Like

豆腐巴

我淨係想要彭花

有錢嘅呀伯好多人要

我俾兩張你啦，唔好俾鈴錢人

Their face their fate

快啲瞓啦今晚仲要搵妹睇星

唔該巴打之前我都搵過但之後又搵唔返

邊個

嚟左隻小賴好qq

我諗起之前有人po嗰隻it鼠定乜，毒到牆都係server冇人想要

比鈴錢你得唔得

彭花口頭禪：看看～

幾得意其實

好可愛啊

隻野話想走 俾我挽留
跟住一條友係到飲左勁耐酒
佢係咪好想走

係咪將會有命案

無謂搞到個風氣咁啦

不要再說了

我粒章魚燒琴日都叫走，嚇死人

留得住個人 留唔住個心

我都有 呢隻 暫時都幾好人

歡迎加入小睫應援團

佢隨機入咗嚟我都覺得幾可愛
唔會趕
其實我所有村民都唔會趕唔會投訴
隨緣啦

小㫸？

可能人地現實做it，打舖機又招到it鼠實唔鐘意啦

島民屋如果無工作台係咪就送唔到DIY

趕撚走佢

唔識野
睫b一日送幾次野比你
請野又好搞笑

我冇心，但唔知點補償好
個個都咁幫我好感動

cap咗張圖已經即刻出返去冇再入過去

咪喺

係啊屌

點解搵唔到 我唔係加左你咩

想試下投訴但未見到有野可以投

好慘

十卜ching
利申反睫第一人

好彩我本身已經十隻

唔想識野

佢哋要DIY嗰陣會自己放張枱出嚟

Same here

係咪要隻抽

好似係已經發生左

唔需要，唔鍾意咁樣交易野，你第時有靚價記得話我知囉
俾code 我未

你開島? 我開返機先

其中一個咪係我

Game搵唔到你

定你想要玉蘭

想問下，一路玩落去之後d 哩數成就實會全解，咁仲點賺哩數?
靠每日任務o個1-200哩又儲得慢

等我嚟做反睫第二人

兩隻都唔要啦

去朋友島都有miles

ching sick ball

坦白講我鍾意玉蘭多啲

有無早更同事想黎睇衫

粒章魚好懶 成日都唔出嚟同其他動物溝通

第三

想睇

早更開緊會

回頭是岸
第一人應該冇睫b先咁講野

開島23天，得1天係落雨
天氣有無咁好呀嘰哩咕嚕
我唔想淋花呀
有金水壺都無用，都係要淋

走到玉蘭我唔介意小睫

早更同事表示 正在zoom

好Q

Asiamiles

點解會冇村民同西施投訴玩家要佢調解架

好多日無淋
仲等緊落雨

有無得唔Save game 再刷

有冇人識整木結他

我直頂Skip 咗個zoom

仲用zoom